聽日繼續返工返學既和理非都有野做

就係巴士站站停
你諗下一架巴士埋站加上落客已經要幾分鐘，如果多巴士站站停

Push

和理非都有野做

唔罷得都可以一齊貢獻下

推呀

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

認真㗎